我講句打保齡球 俾人當痴線佬

西鐵有人跌左個西瓜
碌到我附近
咁車廂有人企
我笑左自言自語
哈哈 西瓜 打保齡球（細聲）

跟著我3m外個人黎執翻個西瓜之後
隔黎一對母子行左1m外

唔可以咁樣架
要做個好人

邊個知

我知你係邊個

下次用英文囉

坐我隔黎？
屌你放屁

haha water...err. err watermalon..haha playing.... the. bowling

教會唔歡迎我

都唔歡迎emoji

碌柒

🤣🍉🎳

屌你老母，笑我個西瓜

你係鬼佬
用咩打中文
google voice？

樣問題

唔係碌保齡球咩

可能是

表達有好多方法

我識你嫁ga
不過唔太熟
你有follow我ig

應該即刻拍手跟住講：邊個偷咗雪櫃入邊嗰個大西瓜

樓主係白卡佬 大家體諒下

你應該即場大嗌
靚西瓜！肥美！識貨！

我冇ig......